# LF8_profit

Implementierungen zur Lernsituation entstanden an der Fortbildung «Neuordnung der IT-Berufe Lernfelder 7 - 9 (zweites Lehrjahr)» vom 26. - 28.5.2021

Das Projekt enthält 

- eine Projektmappe profit_cs mit einem C#-Projekt und einem passenden Testprojekt.
